唔計公司用既email, 大家用緊幾多個私人email

唔計公司用既email,
大家用緊幾多個私人email

我目前用緊5個

怕自爆 不了

原來係你！

我有四個email﹐你係咪可以起底知道我係邊個

2個
一個For 搵工 一個for 其他
咁多email要check 都好煩

其實gmail個app可以入哂所有email

以前好多個
yahoo 一個
msn 又一個 hotmail
for youtube 又一個 gmail
ISP 又送一個
學校又一個
起碼五個
呢個年代可以集中用1,2個account
算好好

How？

又係自爆畀狗查你資料嘅時間

幾多個email點樣查你資料呢

我覺得用多幾個會安全

基本上好多網站同服務都要留email
如果用死一兩個其實好易一鑊熟

自己本身一個，每識一個女朋友都會開個新

而宜加埋 total 一個

1x

Ip都唔洗check 計下角度就知道哂你果4個 email係咩啦

周圍申請野開無聊帳號一個
打機帳號一個
私人一個
重要野一個

outlook可以開分身 其實一個帳號搞掂